河南「疫苗寶寶之家」維權團體發起人何方美，因為孩子打問題疫苗致殘上訪，反被支共打壓失聯

【明報專訊】河南「疫苗寶寶之家」維權團體發起人何方美欲前往北京給因疫苗致殘的4歲幼女看病，遭地方當局阻撓後，前日以紅漆潑向政府及黨委的門牌。目前，何已失去聯繫，料已被地方當局扣查。

香港好似無人講呢單野，唯有我講
好撚慘
幫佢推下

真係慘

殺到埋身先做所謂維權

香港都係咁

呢啲唔算「新聞」
日日都有
不過資訊封鎖冇人知咁解

初初以為係武肺疫苗
原來唔係
因為呢個時候非常敏感
抗疫關鍵時刻
推返問題疫苗新聞出來
對支共威信打擊非常大

愛国藍絲應該要去大灣區親身感受

就係中國啲假疫苗出晒名
先咁多自由行拖gip嚟香港打
不過你放心
特衰政府一定會不問真假
豪洗公帑買入中國製武肺疫苗

香港都好快感受到

支那狗就唔好搞到多野啦
做番奴隸好唔好？

為國家添煩添亂

仆街